有咩可能冇人講過呢條女

19歲 靚到一個點

仲要好多張都睇到冇化妝
雖然有filter
作為女人都覺得心動

咁又點呀 又冇得屌

ptgf 黎，試過

下 真心？
邊到令你覺得樣衰

勁撚靚女

對腳仲要世界級

邊撚個

呢張好樣衰下

個鼻做乜撚野事

求9其chok 個pose 出黎都好過九成女女
你d 咩品味

出多啲街, 見多啲女

夠高 夠自然

唔化妝都咁吸引係發生咩事

冇仲出奇啦

好正常丫

我地好夾

夠喇死毒撚

我都覺好靚
實有唔少兵排隊

話樣衰個d 垃圾收皮啦，搵盆水照下自己個樣先批評啦，講就兇狠。
呢條女最少85分

一般貨色

公家因

負皮果d 係咪以為我打手
本姑娘係真心欣賞人先share比你地睇

屌 豆腐妹

不知幾正
但點解佢19歲仲讀緊中學

留班

係因為d相影得靚同對眼大
個咀柒到妹下妹下 邊忽靚
係街望到真係唔會望多眼果種黎
狗屎垃圾都有40k followers

咁你個垃圾咪狗屎都不如？

你睇真d
佢五觀係好靚
好對稱
係d 表情擺得衰姐

wow 咗啦？

應該差唔多散

咁都唔靚？

樓主做咩po自己相出黎收兵
不過not my cup of tea啦

有蘇既

$380

收到風？

剩係知佢讀緊中學 但原來有19歲咁誇張 ？

就黎7年之癢 又就黎中學畢業 唔散至奇

唔知點解望耐左有啲似男人
係咪因爲個鼻

打手味濃

普通樣

好普通啫

咁都可以話樣衰真係on99 理解唔到

普通料，樓主成世冇見過靚女？

這麼醜的妞jpg.

我中學follow佢
到依家大學都就grad佢仲讀緊中學

好想知話樣衰果班平時食開咩
好想奶佢對腳

做咩post自己上嚟

Ok靚 但好多「墨」

五官分開睇係靚
但一齊睇就幾普通 同埋有d mk

個鼻大過吸塵機喎大佬

未至於樣衰

條頸有事?

普通

有冇波先

側面可以，正面唔得！
中上樣

中上

無波 同我縮返入去！

我就覺得好正
除左冇身材

靚到邊個點呀
你老母g點呀？

一街都係

唔俾人覺得唔靚㗎咩
原來呢家啲人咁霸道連審美都要控制埋

依d野好見仁見智
咁多女普通樣唔撚係靚都有一大堆兵
香港 女仔打扮下就可以隨時出pool

點解19歲仲可以讀緊中學咁柒 識人已經year2緊

咁樣衰囉
個個都要跟足你嗰套嚟講？
大把model/明星都有人話柒啦你又走去屌人？

咁睇即刻唔靚

講句覺得柒都要俾人屌on9 唔講真係以為佢女神俾人踩

好多墨屎
同埋真人好似矮啲

呢條女中六未
究竟佢留咗幾多年班

佢個fd靚啲

所以咪話港女 幾撚有頭腦
見個個女神靠連登上位自己都唔執輸

16,7歲嘅話真係幾靚
19歲就不了

natabcde 先係出街經過望都唔望呀
d 五觀扁過ipad wo

樓主鐘意大眼妹？

PTGF

街邊是但執件都高質過佢啦，樓主係咪想幫自己做promote呀

認真真係唔得

正常靚 咁又點啫 係條街咪掂行掂過
利申：見過好多大專女神 三四線明星歌手真人
有魅力/星味嘅冇乜幾個

佢冇化妝班韓妹都冇整容啦咁

真心想問 連登究竟有冇公認嘅（香港）女神？呢個又話雞 嗰個又話樣衰 好難服侍呀

永遠都係同一個角度

lm

自己貼自己上黎

真係頂你班仆街唔順 正常樣就比你話豬西，靚少少就比你話好樣衰，真係靚又話係雞，靚到苟姑娘又話人肥西 有波又話人雞，無波又話人ipad，有腳又話人筷子腳鐘意既都係青頭 係啦係啦你地至撚識食 網上面就要求高撚過c朗，係女人都話唔靚乜乜柒柒，現實就對住個中大email打哂飛機買人地淫相plan 收皮啦你地最好現實咪撚溝呢啲女

最多話唔靚
難d會係樣衰

話好撚樣衰果d可以唔可po d靚女出黎
比大家學下野

比過兩次綠帽條仔戴

打咩手呀 自貼就自貼喇

唔一定
鐘意甜美系

嘩

樓主就係條女 想要科勞牙

你杯係咩tea 咁撚巴閉呀

唔係話唔靚, 但有D似林健鋒

普通料

dllm
我有咁靚洗撚上連登同你班死毒撚攞認同感咩
去咗溝有錢仔啦

一般貨色.jpg

金鐘m記.jpg

陳凱琳 莊思敏 yumiko 蔡思達 岑麗香咪又俾人踩到地底泥咁 更何況呢啲so called ig女神

你出旺角 尖沙咀大把啦

含啦八婆

你班連登仔又係度公審人
人地又冇得罪你啲咩

盲撚左？

對住佢新果段片打左幾次飛機 ig班女佢都算係數一數二

惜力

陳鍵鋒下話？
唔怪得熟口熟面 係幾似

Follow左好耐

其實幾靚喎..
有次喺荃灣見到佢 真人唔錯喎..

個口比人剪開過黎？

陳鍵鋒公認靚女

忍唔住留言 真係完全一樣樣

借刀

搵佢ig黎睇 唔錯但幾老成 拍埋其他學生好似靚女miss

澳門狗 帛金就有得你拎 打人？吹屎眼就有你份

哩條生鬚女仲靚過佢

連登班毒撚一定食開女神質素

好普通咋喎

典型港女 冇波

你屌埋我個份

又係佢 對腳臭撚過閪

講開靚女
tvb 呢個新人都好撚靚
除咗矮咗d 冇野可以彈

梁雪瑤呀嘛 屌過啦

都要睇地點

我都知d野
但廢事爆人
損人不利己
佢條仔都慘慘地
不過佢甘心 係要條靚女做佢女朋友 都無計
唔知佢條仔知唔知啦
我估頂多知d唔知d

好柒
極懷疑樓豬就係呢條柒婆 想借連登上位
或者係厹

十九歲仲讀中學扮學生妹

樓主個件唔靚
但呢件真係唔掂

睇完ig覺得樣衰又殘喎，用咗狗filter都唔靚，個鼻又大又起晒勾，仲要張張都條頸有事，係得對腳正

想做廣告就收皮啦屌你老母

可唔可以唔好再貼
越貼越柒
一張比一張驚嚇

巫婆鼻

笑左 完來連登仔覺得女人個鼻咁重要 係咁插人個鼻

利申：覺得條女中上

屌你 巫婆咩

根據以往經驗 連登仔應該唔鐘意女人鼻高

睇佢ig啲相覺得幾好
但佢比人tag個啲又好麻麻
覺得佢呢款樣要某個特定角度先得
睇一個人靚唔靚永遠唔好睇ig自拍 唔靚都唔放上去啦
不過其實個鼻冇影響咁大 雖然比例大但拼埋都OK呀

ptgf係咩事

More？

女仔鼻高先靚 五官又平又扁邊正 但連登仔好似就係鍾意五官又平又扁嘅ig女神

但係沈大師有巫婆鼻 都俾兩登吹捧好多年

連登仔總稱黎姐，第二d po我見過巴打話鼻要夠高夠勾先好睇

而我都幾認同呢點

利申 覺得條女個鼻幾好

朱千雪超靚女喎

好笑得過有件垃圾個個ig女神post都會入去咬話唔靚嘅人？

你自己定你朋友？

痴線 咁靚都叫樣衰，有冇連登仔貼女朋友相上來比較下

瘋狂派綠帽比條仔帶喎佢

總之佢以前唔係乖乖女
雖然個樣純
但人人都有經歷
人大左希望有改善

只能夠同大家講
自己親身同身邊都係
好多女仔 你平時見同上網睇
係完全唔會估到背後係咁
可以好隨便但睇落好純
J完就算唔好當女人係神咁拜
冇人值得被神化

佢處女黎架

呢個師妹唔知讀左幾多年書
個時我中六佢好似中五定中四 家陣我都Y4
IG見到d相仲讀緊中學

話時話 我同佢明明冇共同follower
但係點解我探索用戶個度都成日有佢出現

呢張成個陳鍵鋒咁
仲要陳鍵鋒靚d

我都係，依排成日都見到佢

利申:覺得佢幾靚，一定唔至於樣衰 但成日見到佢都覺得有啲煩，心諗:又係佢

靚唔靚係整體嘅 你估maths 每項加埋幾多分咁?
更何況鼻高都可以高得靚
佢係高得嚟柒 希臘鼻vs 中東佬鼻
條女係中東佬鼻囉

我覺得中上樣，但唔係無死角靚女，有d角度影得佢幾樣衰、五官好奇怪咁，一定無樓主講到世界級美女嗰種level囉，打手死開啦

屌
呢隻係巫婆鼻 真正靚鼻係間尺 一係法國嗰隻鼻頭翹起 巫婆鼻出名剋夫 樣衰㗎啦

大大條眼線都叫無化妝？

見過真人好一般

本身覺得一般 有次見到真人感覺幾sharp 唔知用咩粉底皮膚睇落好好 輪廓算深 ok靚

個鼻柒撚到難以置信

女仔都係直鼻好

好似留左4年班

通常呢種ig〝女神 〞個格都好撚衰

知唔知咩叫仙氣？

佢地都唔高

點你老母

呢啲叫猶太鼻
咁撚柒好心咪吹奏

高登仔咪講過囉

岩

瘦左少少，整體有75分了

猶太人

明明之前七人欖球起佢出黎果陣好多人話正

個樣好似賓賓 睇相就知係黑個type 加埋真係好似賓賓

個鼻勾入去 好柒

條女咁都叫樣衰
隔離post科大邱比特就狂讚個a0男仔靚仔

屌你老母 又幫D垃圾上位

連登仔食開咩女
利申 覺得佢真係正 有follow佢ig

大陸落嚟？

算啦
其實好多中學時代呢類所謂「IG女神」
上到大學/大專之後分分鐘其實仲有好多靚女之後咪又係比下去之不過分別係中學時期特別出位姐
玩咁多年IG都見證住大部分嘅「IG女神」上到大專個知名度係垂直下降
Between 梁雪瑤係靚呀但比我都揀西童啦大奶奶 雖然話每個人各花入各眼

成堆朋友入哂黎撐

係咪得我覺得樓主其實好憎條女
刻意讚到佢上神台 就係想睇你地係咁踩
女人好恐怖 會咁諗嘅自己都好恐怖

自造可恥

法國狗屎垃圾都有幾千甚至過萬followers
仲要呀豬呀狗都係kol 有d個樣簡直嚇撚死
反而有d唔係太出名得幾百/一二千果d仲靚

$800

你見過幾多女人呀 樓豬

想借刀咪出聲囉

係荃灣見過 接受唔到佢塊面有3.4粒痣 係鼻至額頭

女人係恐怖d妒忌心重

其實 我真係覺得佢靚
諗太多
雖然大家覺得冇乜波路冇睇頭
但我覺得香港d 學生妹冇乜邊個好似佢咁標緻
19歲已經有d味道 似當年80年代果陣

咁都話冇化

普通貨色

其實係咪樓主黎

條女得罪咗樓主就真啦

一般

笑死 大仇口到

我覺得西童靚女D ~

狗屎垃圾都話靚女

逢親有人po d靚女出嚟總會有d on9仔衝出嚟話好樣衰 咁顯得自己好有品味 好高尚咁。 平心而論，每個人審美觀唔同，你唔覺得靚，我冇野好講，但呢條女點都唔會係樣衰啦。係要話人樣衰嚟信自信，自卑到傻

痴線究竟連登仔食開咩女

笑撚死

雖然唔算特別靚 但咁都叫樣衰？佢邊忽睇都唔算係樣衰啦 你地食開乜撚野女咁把炮呀 貼出黎睇過 個個上網就奄尖聲悶 實情咪又係匿係屋企日日打飛機 見到欣宜露波gap都扯晒旗